夜晚先嚟落雨 唔通連個天都唔鍾意我？

又閃個不停但閃完冇行雷
其實係咪有人開閃光燈影我床照呀
瞓個教都唔得好煩囉

係咪你偷影我喺到扮晒嘢

金魚佬